
                      impresionante, muxisima accion y directa al grano. es cierto que el final es un poco así...pero eso denota que la ultima va a ser espectacular en todos los sentidos. la vi en 3D y es impresionante los paisajes,arañas,orcos,... y el dragon ya se sale. es impresionante. volveria a verla 2/3 veces por semana. es la tierra media salvaje,sin  que ver con gondor y rohan. es un tierra salvaje. kienes critican que n la hicira en 3 partes es porque no les gusta. en la primera parte se recrea mas en los paisajes y planteamiento de toda la trama.
        
            